奉勸各位巴絲打

兩個人感情
即使時間耐左
好多野都唔係理所當然
佢唔一定要停留等你
佢唔一定要對你好

如果你珍惜而家段感情
就應該多啲關心對方
留意下佢情緒上變化
唔好好去溝通 只會將問題愈積愈大
終有一日會爆發
到時就一發不可收拾 挽回唔到
唔好無左先黎後悔
而家睇完個post
send 個msg比佢又好
打電話比佢又好 佢在你隔離攬下佢又好
就足夠

唔驚 男朋友未出世

一出世就攬實佢

你個仆街分手未